有年巴打呢幾日俾FB封左留言功能幾日？

香港政府、建制派、警察、黑社會、藍屍狗五毛狗…唔鬧得架？

封左30日，我開返3個ac